比你搵一個角色幫香港人 你會搵邊個？

美隊？

魯魯修？

琦玉老師？

要同火有關嘅角色

多啦A夢

馬斯丹

龍珠 神龍

夜神月

索爾
可以用錘仔捶醒班人又可以用黎裝修

黑執事

希特拉

求其一個如果電話亭都搞掂

神龍 復活所有死去既義士

寫撚到手軟....

鬼滅 是但一個柱
教全民學呼吸法
全民皆兵

Iron man
避彈防水夠硬淨

心之怪盗團得唔得

蕭生

我會揀叮噹, 用隨意門幫D港豬番工

全王，攬炒

V煞

流克，俾本日記黎寫下先

右方之火

一方，加堆同佢講細炮比狗捉咗

流克都唔掂，班黑警無個見樣嘅

..諗多左 魔法劇場版咪有解釋過 如果出黎係另一個世界黎

醫生最正 btw反正都偷就偷甴大大啦

迪達拉

琦玉

睇我名

斯奎拉

多啦A夢真喺無得輸

石神千空啦屌

佐助 有天照 有月讀 又靚仔火攻

紅髮 畀個面子我

我會搵sigure幫我打飛機

進擊的巨人
艾倫
革命家+焦土勇武派

Thanos

佢會做低成個地球 真攬抄

楊威利元帥
香港人好需要呢種智略, 將黑警至解放軍都玩弄喺股掌之中.
香港人同勇武跟楊未到前的艾爾.法西爾政府一樣, 空有熱情同鬥志, 但喺政,經,戰略呢3點上決乏有效策略, 大政策上亦決乏持續有效的執行能力(臨立會, 黃色經濟圈, 長期抗爭戰略, 長期文宣等).

夜神月連死亡筆記

要講都得嘅 寫盧偉聰
話佢死前行為係將所有狗嘅個人資料backup放上網
有晒啲資料你就可以開工

蒙面警甴冇名冇number

自護 戴肯之子

艾倫，目標一致

開眼

老豆搵仔都有成千個咁濟

維尼

龍珠事但一個賽亞人 一下就無撚左成間狗屋

直接整幾萬隻城牆巨人踩平中国

我覺得會變成心臟停頓死亡: 一哥未必有辦法做得到將黑警資料公開哂上網.

哈利波特

真 有多啦A夢根本無敵

愛德華艾力克
小朋友被逼長大，一步一步揭露政權腐敗，同時亦要照顧細佬同其他手足

北斗

香港末的救世主

林鄭 你已經死了

角色設定: 老豆係局長

參考下夜神月點樣利用雷彭巴清曬成隊FBI

老豆搵仔都搵到名

夜神月點會唔得

求祈一個毀天滅地既角色已經可以剷平成個支那啦

火影naruto囉
嘴遁已經無敵

竟然無人講魯魯修?

見到佢好心酸

同感 好需要一個精神領袖
天琦如果係監獄寫本書出番黎 再入侵議會
再輸出革命 可能做到
本土派同當年既亞利安血脈 都係差唔多既意識形態
都係先反共產黨 再議會革命
最後 中國民主化

行運超人

冇人講令狐沖

Dr.Manhattan

藍染

屌 一拳啦

黎個斬首行動先啦

左膠黎喎

連fbi都攪得掂
你覺得班垃圾popo阻到佢？

萊茵哈特。楊威利太被動，一直只是戰術上勝利，沒有戰略上主動爭取。不過一個冇兵嘅楊威利或萊茵哈特，可能幫唔到港人幾多。

風之谷嘅王蟲

索爾

賽咩鳩

叮噹
然後我會用如果電話亭講
如果呢個世界所有人見到我都會聽我話，唔傷害我

跟住我會叫所有黑警除面罩，貼自己身份證明，捐晒所有身家出黎

再叫佢地用返對示威者既方法
拖四點鐘開記者會同所有民賤聯班目家產出黎示眾
當然唔少得林鄭同佢既班底

全球直播佢地點樣俾黑警虐待再槍決
然後香港警察，吞槍自殺

之後先再慢慢諗點樣控制雜種，控制共產黨

FF完
兄弟爬山
一齊努力
齊上齊落

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

但係唔忍心殺生

革命家 龍

安茲·烏爾·恭，一定無得輸

千手柱間
一招真數千手頂上化佛輕鬆殺晒三萬臭狗

獅子神皓

如果電話亭係for自己 唔係話大家
救我地出地獄呀

殺老師， 我覺得武力係解決唔到問題， 人民思想唔改變即是推翻共產黨歷史都會不停重現， 一定要透過教育改變人嘅思想先係真正嘅革命

壯志未酬身先....

Batman

因為Dark Knight rises 入面，佢感染到正義警察，脫離腐朽制度伸張公義

金剛

佢係暴大咪不得了

石器時代諗住做手機，現袋佢應該做埋emp/核彈攬炒再稱帝都似

總有一個人有嘅

靠自己啦
雖然我地無超能力，但係夠膽企出來，我地個個都可以做英雄。

水門，咁就可以用飛雷神返工

撒乜亞人

一個無限都搞掂幫popo

是一個實驗室，外型很像電話亭，使用者向亭內的電話講出心目中的幻想世界，假如電話亭便會製造出其用家的平行世界。製造出來的世界是與現實世界獨立。製造出的世界只有使用者和見證使用者使用的人知道是平行世界。

有冇睇過魔法劇場版架你

［區選］藍絲散水運動，正式開始

金正恩

發射導彈射暴徒

百變怪

我要琦玉一拳打爆天安門！
連續普通拳催毁成個中國

係喎，唔記得左劇場版玩魔法世界係變左平行世界

咁用十戒石板算

punisher
you hit them and they get back, I hit them and they stay down

Hunter 旅團團長

Joker

劇場版流克會幫手整走佢地嘅頭盔面罩

比達

Skywalker ，原力控制各種魔法，彈番TG反去，碌光劍擋彈保手足，近戰一打All

布歐「邪惡」

..林鄭會變做朱古力

v剎
夜神月

自動做功課機

寫左甴總先啦

運動發生咁耐
唯一最貼切嘅動畫一定係來自新世界
其他嗰啲都係有對等甚至強過對手嘅武力

緊係止水啦可以用別天神

I leave this as a declaration of intent, so no one will be confused.
One: "Sic vis pacem, para bellum." Latin.
The boot camp sergeant made us recite it like a prayer.
"Sic vis pacem, para bellum - If you want peace, prepare for war."
Number Two: Frank Castle is dead, he died with his family.
Number Three: In certain extreme situations, the law is inadequate. In order to shame its inadequacy, it is necessary to act outside of the law, to pursue... natural justice. This is not vengeance. Revenge is not a valid motive, it's an emotional response. No, not vengeance, punishment.

..其實鼬太知同止水咪就係為左木葉村維穩

同團藏都係

但係班又太癲

不過當然二代未去到中共咁衰

嗚門阻膠同口遁唔多講

佐肋先係真既革命家！

最適合香港！

人地個本係死亡筆記，唔係死亡黃頁，一本筆記邊寫到咁多人

比我揀一定叫Tony stark, 大把武器去打狗

建議你睇多次死亡筆記啲規則

艾爾文史密斯團長

深謀遠慮，又有大局觀。

筆記啲紙無限 不過寫撚到你手斷都未寫完

用筆記d紙print 名有冇得諗？

沒有限制筆記本的書寫工具，用血和化妝品寫上內容也是有效的。
唔知print算唔算係"書寫"
btw
死亡筆記的規則第1條提到：“名字被寫入到筆記上的人會死亡”
問題就在於，只說明寫了人的名字會死，但並未說明寫了動物的名字是否會死。野生的動物沒有名字，但家養的動物有的是取了名字的。
不過，原作從未提及“死神（或有死神之眼的人類）看到動物的壽命”。如此看來，死亡筆記對動物似乎是無效的。（但僅僅是“似乎”）
死亡筆記寫唔死啲狗

一定係夜神月

邊個話一定要一個人寫晒

John Connor

唔好FF咁多
要贏，就要你地每一個人
香港人，先係最勁嘅超級英雄

曼哈頓博士

Thanos
一撻搞掂

點解沒人提老母修

俾我做都即開眼啦
開完得返一年命都係咁話 我唔介意

上帝

都係改返自己!

自己地方自己救

佢不分黃藍死一半wo

但更多獨裁者認為: 只要解決提出問題的人就可以了, 問題本身係唔重要

最後出來搞革命, 都算被迫主動番啦(而且唔單止戰略, 仲係關係到經濟, 政治的大局), 楊最後亦被迫做番只有佢先能夠完成的事.

可憐佢想終生研究歷史當個不事生產廢青的夢想, 終其一生只達成佐60日

地球教.....
我睇小說咋 中段已經....

齋寫老豆搵仔個d都夠

搵鏡化水月嘅能力幫手應該好有趣

Ultraman啦
勁得嚟又無底線

連自己做乜都唔知

叮噹

一個「如果電話亨」搞掂哂

磁力王

..警犬中左鏡花水月好耐啦wo

亨

流克 借筆記 開眼 做死神
跟住一直傳落去...

睇過死亡筆記未架
可以控制人死前做乜架嘛 殺鄧生個陣控制佢擺曬30000隻狗名+樣上網就得

佢地冇中
因為佢地宜家根本冇人性 直程當遊戲挽咋
死仆街警犬

咩呀，任撻手指嗰個心中所想點就點

太人道 要死亡筆記好d
每隻狗都要慘死

n腎巴

劇場版嘅蠟筆小新

搞到柒婆同黑警完全冇符

慘死咪要執屍
你諗吓黑警，黑社會，狗官，支共，深藍屍，奶共者要執幾多屍，分分鐘幾億人

緊係老母修或者夜神月

千其唔好搵左膠

喰種

最新燒析

Living Tribunal/Beyonders/The OAA

外掛

如果係真實系
我一定揀海江田四郎

めぐみん

魅上照

最終兵器彼女

項少龍，尋港記，不解釋

用放大電筒照鳩鄭若華對波

李神月

用隨意門救新屋嶺 理大既人

直接用石板禁止高官、黑警、共產黨飲水同食野啦 仲照

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

我小學到而家既男神

直接用獨裁按鈕令班仆街被消失，唔好煩，相信無人會後悔

講起呢個嬲到仆街，改撚晒設定

駁唔到